[突發]西環水街要街坊

皇后大道西水街警犬早泄亂放tear gas
要街坊屌走黑社會

推

光復香港！
時代革命！

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！

推爆佢

警犬已走